香港連返工都冇埋

笑撚死

留低係香港都係為左搵錢
獅子山下精神變左封區下精神